就黎deadline, 有冇人可以教我個fd做

咁撚柒易
我唔係讀ECON都識

$1000幫你做曬佢

我開900

800

你的朋友就是你

500

499

首先你個FD就係你
其次no money no talk
落7-11買mycard點數先啦

499都好意思出
400

350

我係外國讀

300

295

167

貼錢幫樓主做
我貼100

認真，基本 calculus no trick。唔係讀 Econ 都識做。

$1500 做比你，我買 mathematica 再 gen 比你。

六常

召喚陽痿張六常

我dse冇讀過econ m1 m2
依加覺得econ同埋 呢科勁難明

搵Marginal cost條式
Price即係marginal revenue
Set MR = MC

點解price = marginal revenue
我對econ 基本上0認識

又要走堂又要求人教你點做，唔好外國讀喇，番黎香港讀asso啦

咪係